環時社評：若美國會通過香港法案將遭中國全面報復

環時社評：若美國會通過香港法案將遭中國全面報復
03.09.2019 11:20
美國國會下星期一復會，預料將會討論《香港人權與民主法案》。環球時報發表社評，形容是惡意干涉中國內政的霸權法案，一旦通過並實施，中美關係將會受到新的衝擊，香港及內地的發展亦可能受相關的技術性影響，但包括香港在內的中國，有能力作任何應變，若果美國走這步死棋，中國的報復肯定會是全面，不僅限於經貿領域。

文章指，美國現行的《香港政策法》，給予香港在經濟及金融等方面的優惠待遇，不是甚麼恩賜，雖然有利於香港及內地發展，但同樣有利於美國，並符合多方利益，只要稍微有點理性的人及國家，都不會惡意損害這個全球互惠互利的金融及經貿鏈。社評強調，中國的命運不會掌握在華盛頓的手中，華盛頓並無操控中國的餘地

快点！！

敵人反對的

發窮惡 即係做岩啦

報復?去WTO投訴?

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

即係驚啦

全面？黎啦

開始淆底

麥當勞叔叔召喚

驚喇咩

大陸驚喎

呢d先叫粗暴干涉其他國家內政

前排話報復美國加收關稅
然後轉個頭撥個輪去搵侵侵含撚

回頭是岸！後果自負！

人哋美國內政關你大陸撚事？

報到仇再講啦

之前我仲擔心中国唔care

鳴鳴鳴，強國唔理我地打壓我地咁點算好實死啦

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

厚顏無恥既賤種

自損一千 傷敵800

快點報復我

用原子彈將香港摧毀吧

"文章指，美國現行的《香港政策法》，給予香港在經濟及金融等方面的優惠待遇，不是甚麼恩賜，雖然有利於香港及內地發展，但同樣有利於美國，並符合多方利益，只要稍微有點理性的人及國家，都不會惡意損害這個全球互惠互利的金融及經貿鏈。"

而家係香港人唔撚玩啦 唔係仲以為可以繼續係香港搵快錢呀
前排唔係話《香港政策法》係自己爭取返黎 唔驚人取消咩

係仲有棋一早侑咗啦 擺到明比人㩒住嚟砌

真春袋

星期日 要玩鋪勁

可以點報復？
建議取消自由行報復咗香港先

係呀係呀係呀
咁撚勁出核武炸撚左美國佢咪可以做龍頭大佬囉

真正揸春袋嘅反應

仲等咩? 應該報定先，採取主動

敵人驚 = 擊中要害
Well Done!!!!!

唔好笑死人啦

後果自負 後果自負

嘩，我真係好驚呀
係咪每分鐘send兩千封mail去白宮咁呀

唔好引我笑啦屌

只要稍微有點理性的人及國家，都不會惡意損害這個全球互惠互利的金融及經貿鏈
嚇撚到佢瀨屎
都唔知有幾多白手套係香港

最多咪又係玩ddos

快點懲罰美國，抵制美國CPU

抵制去美國旅行

淆呀

係就快

Trump help

快啲啦

又係得把口

淆底了

係唔係唔俾美國人移民中国

人地國會內政關你中國撚事咩

敵人反對,代表我們做對

9月8！到時見！

又粗暴干涉美國內政
人人地通唔通過法案關你撚事咩

咁就拭目以待啦

老解來了我訓覺

可以點報復?
可以點撚樣報復?
我真係好撚想知

全面報復 罷買iphone
罷買costco,全國取消美國護照,撤僑
禁止國民前往美國 全力打擊美國經濟

點報復？成立美國人權法案？唔好笑死人啦！

你咁講係唔會令我到驚

後果自負

出黑洞彈?

師父，明白了

快

你地貿易戰架嘛
既然有利美國
你咪由得佢取消等佢「搬起石頭砸自己的腳」囉

李漢民召喚

香港政策法唔係恩賜 東江水先係

終国

呢d新聞係俾大陸14億人睇 面子工程

證明左人權法案真系揸中共春袋

快点报复美国！不要光讲！tui！

Sir this way

好驚驚呀

只要稍微有點理性的人及國家，都不會惡意損

大陸放過香港，認左五大訴求
-->美國放過香港

∴ 稍微有點理性的人及國家，都不會惡意損害這個全球互惠互利的金融及經貿鏈

講緊你啊大陸，請你向港人下跪啦，屌你

期待中共報復行動

Push

我們做對了

口交部嘅口交式報復

有人發窮惡

「若果美國走這步死棋，中國的報復肯定會是全面，不僅限於經貿領域。」，向美國宣戰？

解放軍黎咗幾個月都未撚到喇，日日9吹話報復

佢d報復係咪小粉紅出黎攻陷超市

你咁樣係唔會令我驚架.jpg

我真係好撚驚呀 媽咪

i am really fucking scared, u?

你咁樣做係唔會令到我驚㗎 .jpg

突破盲腸

支持中國對美國宣戰

今次諗住向邊個投訴啊？

驚牙

回頭是岸呀支那

佢都戇撚鳩. 典型中國政府既統治手法. 又屌又食又拎. 一啲骨氣都冇. 黑衣都不如啊你

驚啊？
我喺香港都未驚過啊

推

報復?美國封android,ios既話,你食草都唔掂,到時又去聯合國扮可憐

睇黎真係好驚喎

即刻同我改晒個Wi-Fi名佢

点你老母

人地制裁得你即係食滑你啦，你可以點報復？

拿 講明攬炒架
邊個縮沙正衰仔

又亮劍? 定今次想露械

Sir this way!!! hurry up

説好了的深圳示範區呢

閱

我地就要擁護！

哎呀呀
不要不要

話時話
咩美國政策呢d野我唔識咁多
但點解人權民主法案過左就係「是惡意干涉中國內政的霸權法案」
香港政策法有著數就唔係

元朗光頭狗.jpeg

快呀

支那人有咩資格說三道四？

Sir, this way！

做岩左了

終於等到喇

敵人反對 我們更加必須做

不要干涉美國內政

沒收佢啲被？

一國兩制

又中國內政 人地外交法案黎喎

快點強姦我

啲被仲未摺晒定買緊奶粉

即係做對了

我地做對了

中共咁大反應 驚到瀨屎 做岩左

說好的10分鐘落黎呢?

貿易戰都俾人打到損手爛腳仲咁多嗲

叫到你啲人民唔好去美資超級市場買野先啦

快撚d

敵人愈反對
我地就愈支持

驚

Whatever our emery oppose, we support!!!

報復?..........唔報正契弟.

香港是做世界貿易 更不應偏重於中國有利 這是公平原則

外資只信民主法治香港 不信人治獨裁中國 信心就是信用度

共產黨其身不正何以服人心

方向正確

驚呀?

罷食美國豬肉

全面開戰，終極亮劍

屌 咪撚又係死淨把口 你咁樣我地係唔會驚架

自己國會立法都叫干涉中國內政

利害了我的國

罷買美國晶片

長久戰
游擊戰
拖跨

打咀炮有西用咩，係就快撚啲啦，我想學下野睇下你地點報復美帝咁巴閉呀

9月6日（五）
北區陪著你走音樂x分享會
活動：音樂會及分享會
時間：19:30 - 22:30
地點：彩園劇場

【國際週末】9月7日（六）
出糧換美金 - 全民提款日
時間：任何時間
地點：任何銀行

機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

【國際週末】9月8日（日）
美國人權及民主法案大遊行

推到民陣搞遊行援請通過人權法

活動：愛丁堡廣場遊行至美國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月10日（二）
世界盃外圍賽：香港對伊朗

活動：叫口號撐港隊、鄰國國歌
時間：20:00
地點：香港大球場 - $180 (成人), $40 (特惠票)

9月13日（五）
獅子山之路 齊慶中秋夜

活動：人鏈
地點：獅子山，大圍、樂富、黃大仙等各入口上山
時間：19:00 - 22:00

9月14日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

中學生螢火之荊集會
主辦：凝火之聲 Youthire（不反對通知書申請中）
時間：16:00 - 21:00
地點：黃大仙廣場

天水圍親子遊行

主辦：未知（不反對通知書申請中）
時間：14:30
地點：天水圍

9月15日（日）
We Miss You 英國集會

活動：愛丁堡廣場遊行至英國領事館
時間：2:00（暫定、開放討論）
地點：愛丁堡廣場（暫定、開放討論）

9月21日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

元朗恐襲兩個月靜坐
時間：19:00 - 23:00
地點：元朗站

9月22日（日）
反對三不管：成立獨立調查委員會集會
時間：開放討論
地點：九龍寨城公園

9月28日（六）
機場交通測試
時間：13:00
地點：機場

9月29日（日）
抗中共反納粹全球集會

時間：開放討論
地點：開放討論

9月30日（一）
毋忘831集會
時間：開放討論
地點：開放討論

10月1日（二）
民陣遊行（估計將會舉辦）
時間：開放討論
地點：開放討論

Hong Kong Human Rights and Democracy Act

一定要令民主法通過！！！

侵侵：你係咪大我呀

做對了!

貿易戰打到成pat屎咁仲好意思講呢D

點解會有2個熱門帖講埋同一樣既野
集中其中一個post講就Ok la

已讀

好L驚啊屌

又口交

香港政策法唔係彭定康同陳四萬爭取咩

外交部屌美國先係干涉美國內政
再者 美國過左咁多條對台法案
未過前支那一樣爛仔式又屌又鬧
過左咪又係死死地氣
當年蘇聯威脅打核戰都未驚喇
美國核心價值就係免於恐懼的自由
嚇一嚇美國反而會更堅定支持通過
否則美國仲會係美國？

五毛老大又係度打飛機

又話唔驚？

上海用人海懲罰Costco, 買到佢要提早閂門

講咁多你地撤走美國既資未
係走就快 唔走渣都冇

又打飛機

姐係好撚驚

哈

嚇撚死人咩，收皮啦

根本兵都唔敢出 一出兵唔駛一日就投晒降 根本全部人都想移民美國 一打仗即係斷自己後路 隨時送走左個啲全部遣反返大陸

瀨尿蝦仲要死淨把口去洗十四億奴隸人頭豬腦

你可以做得到啲咩?

得一次機會, 我地香港人奮戰左兩個多月
我地終於橕到援軍到
美國援軍未必係我地致勝關鍵, 但係絕對係成功既重要一步
9月8日 美國領事館集結
Hong Konger Assemble!

快！！！

所有留美中國人回國懲罰美國！！

o rly

好驚啊

又開威嚇，好悶呀

中國干預美國對港內政

人哋內政講到一定要俾優惠你

傷敵100都冇

我地就要擁護！!

係咪要軍事報復
美國： 你咁樣係唔會令到我驚架

全面報復？
俾香港雙普選的確係報復

唔係干涉內政

係撥亂反正

Good! Continue please!

快d
我要攬炒

通過之後，立即迫爆Costco, 要佢永久關門

點報復
買曬人地d豬？

驚？ 咁大反應
係就快撚d阿

支持報復！
支持解放軍效法當年㗎仔出兵炸珍珠港

凍結曬D資產先 美國發大財

點報？
係美帝面前狂摺被？

9月8 出硬啦！！！！！！！！

(之後打電話叫佢開門)

仲咁撚串啊 美國唔激得個bor

快
快啲鬧到等美國強制踢走哂中國移民+留學生出境
包括我位藍絲廢老親戚
睇下到時邊個跪先?

好撚悶呀 淨係識係報紙到吠

快d出老解，講咗幾個月la 又或者加關稅，賣美債

快啲報復吧

美國：後果自負 後果自負

人地國家既事支狗不得說三道四
簡單d講
關你撚事咩

支共說，我地會買曬你地 o 的產品作報復

關係法唔使停住，先制裁你班狗官留喺大灣區

點報服?打鳩香港?

支持全面報復
中國國家尊嚴何其重要

等睇口交部快D話《香港政策法》係歷史文件

又後果自負？

堂堂大國 唔撚係驚呀嘛

Send 比美國

黎啦黎啦
等緊你亮劍

快點報復

報復方式︰
1.大吼
2.極度非常最強烈譴責美國干預內部事務
3.SHOW隻腫咗既腳出嚟,睇下,呢隻就係美國干預既結果,重新美國唔好用石頭扔自己隻腳

幾時亮劍？

發爛渣

淨係聽過無聲狗先會咬死人

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

敵人反對，識做啦

你寫乜鳩

依照葉國謙邏輯
本來美國唔想過 點知你咁樣嚇佢
佢唔過又好似俾全世界睇唔起焗住過

金翅仆街鳥

最無情報復一定係賣撚晒d樓等樓價係咁跌 等你班死廢青食返晒

仲點報復？點解唔報復貿易戰呀？輸撚咗啦

美國內政關中國咩事

9月8號高舉美國🇺🇸

Noted

同美國打過囉垃圾支那

口交部

攬炒啦屌

夜行人吹口哨！🤣

干涉美國內政

美國國家內政
關你咩事

死棋

你咁講咪姐係話比人知你淆

中共收嗲

老師，侵同學係佢屋企開會講我呀

直接取消香港關係法，永遠唔再干預中國人事務，OK？

出兵啦屌，講咁撚多，先發制人阿

幾驚你話唔還拖

香港人應該拍返套文宣片俾中共
數哂中共衰野+中共點樣借香港洗黑錢
再繼續講繼續鎮壓香港人會有咩後果(罷市+支持人權法案+凍結資產+遣返+攬炒)
最後送返佢地一句"後果自負"

快啲

美帝亡我之心不死
快點！！ 不要等法案通過 現在就要反制美國

可以點報復呀？仲有牌咩？美國好撚驚呀

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。Best efforts 。你呢？

笑左，真係豬隊友
原本可能仲有彎轉，你出埋報紙到時真係唔推咪即係怕左你？

打啦 好悶呀

後果自負！後果自負！

9月9如果過左，就睇下你地點全面制裁。

please help push

[非常重要-人命攸關] 代法律界朋友po 關於831太子地鐵站事件

點報復啊我想知

食用草期貸急升
一齊炒草喇喂

不限於經貿 即係經濟打唔贏啦

取消政策法會令中共有嚴重經濟損失大於美國

我冇理解錯?

做對了

侵侵一定好多黑人問號
有邊次報復係兌現到

惡意干涉中國內政人地美國內政黎㗎喎關你叉事

等睇你報復

垃圾支那報復舊屎，最叻殺人

我愛侵侵

支持強國揮軍美帝

唔好等通過啦，依家就報復啦

快撚D

可唔可以搵次做咗先出聲呀垃圾中國
成日話出解放軍 又話要報復人
無一次做到 成個國家係咪真係廢成咁

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

驚閪你咩垃圾中共
全世界等住睇你亡黨亡国

又對別人家內政說三道四

驚啦驚啦

我撐環時 唔好撚縮呀。
一縮就同割讓香港一樣！

真係好撚警喎

即係做o岩啦

支持中央 先發制人 立即採取全面報復

我係有啲好奇支共會點報復

人地美國糧食自給自足

慢慢同你玩

相反支豬都冇得食

我連解放軍都未見到喎 又話10分鐘？
報復囉 好啊好啊

由一個大粒癦引發的世界大戰

唔好得撚個講字呀

方向正確
#908 遊行集會支持

淆底？

我要真普選

報復香港人嘛我知呀

原來對美國有利，身為中國人更加唔想玩，唔好比美國鬼子得益。

驚啊？ 百倍奉還

每隻支那狗清算

到底中國幾時出兵
講撚左咁多年人都未見過一個

即係行啱路

共狗好撚驚

憑你?

敵人反對的，，，

呢幅圖係對美國佬

咱們中國香港人未撚驚過，來吧

Trump其實好想你報復
好過佢依家唔湯唔水

係咪通過中國民主人權法案報復在中美國人？
咁真係好驚

會唔會大規模搜捕境內美國人

開始驚了

大陸講理性

唔好得個講字

還錢先啦中國共產黨 屌你

只要稍微有點理性的人及國家，都不會惡意損害這個全球互惠互利的金融及經貿鏈。

咁話自己呀？

快下 跪 五體投地嗰隻

報服緊啦

收爹啦支那豬

點解要插手人地國家內政？

好驚呀

別國內政？

如果攪炒成功 我地係咪都去煲底慶祝？

出兵打佢囉摺被撚

係就快啦

仲唔快d推？

嘩我好驚啊快撚啲報復啊

現兜兜加你關稅都報復唔到，人地國內立法你報復到？

點樣報復？殺晒所有在港及支那的美國人？

想知點報復法

中共仲有咩花樣可以出呀

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

肯報復未 講到2046

又要亮劍喇

支那干預他國內政

又干涉美國內政

直接取消《香港政策法》咪唔干預中國內症囉

大喝一聲

不僅限於經貿領域
孔子學院同哈佛打對台，定整隊金庸群英對抗avengers？

出兵啦
好期待你出兵打美國

支那啲行徑裏裏外外都係戇撚鳩

講過好撚多次啦 幾時黎真

18區各自集會安全D

咱們支国那魔勁
不用怕美國小子
快打

後果自負2.0

咁大口氣，美帝一定好驚喇
到時唔報復正契弟，唔好又暗暗地打電話比美帝求和呀

好似驚了

留名等睇
嘴炮強烈譴責，報復完畢

還左清朝債卷先啦

清朝責卷還左先講野啦柒頭

全面報復=開記招屌

美帝也快撚d通過啦
虐殺14億細菌敗類

驚你呀 攬炒囉

想問人地國家內政關你支那撚事咩

好！驚！呀！！！！！

sir，this way!!!!!!!!

強弩之末

初初唔係好大聲話食樹皮可以食成年

亮劍未呀 傻閪支那

官媒终於出聲，證明此路可行

最叻咪閂埋門打仔

你咪試下報復
美國怕你條毛

用暴力比美國佬比特殊待遇你？

連報復關稅都做唔到既國家...........

中國

就係要呢啲咋嘛

咁9月8日要全世界出來遊行，請美國盡快通過香港人權民主法，或取消香港政策法。我哋作為當事人要出聲啊!!!

驚了

1.搞死係香港嘅美國企業
2.莫須有罪，捉走美國公民
3.……是但啦，流珉啲嘢點估到佢

報復係咪拉晒啲美國人
結果美國撤僑、公司撤去
冚包散

Truth behind the 831 Prince Edward MTR terrorist attack
From LIHKG

9月8日，大大大遊行，美國旗海和國歌一定要出鏡。

帶領海軍衝出太平洋啦屌你老母

好全面
美國要滅國了

而家先驚

還有就是把大陸官員轉移到美國的資產撤回中國。

呀屌你老味人地俾優惠你 因為人地都得到利益就話唔係恩賜
你賣d東江屎水 咁撚貴賺到仆街就話d水係恩賜 你唔飲水思源

人地賣野俾你 又係你恩賜d錢俾人
你賣野俾人地 又係你恩賜d貨俾人
立於不敗之地

支持祖國, 盡快全面封鎖資金進出, 限制外國人離開香港, 不容外國勢力插手香港事務, 彰顯我國威風

907坐巴士 908美領見

**只要稍微有點理性的人及國家，都不會惡意損害這個全球互惠互利的金融及經貿鏈。**

屌你用下個死人腦都知依家係中共帶頭想損害全球利益 人地美國佬只係利用美國與香港之間簽定條約既關係去保障美國佬自身利益 用黎做貿易戰籌碼 你錫呀爺春袋都唔該你用下腦 作個合理既理由先啦 屌你老母

中國: 想知再講

就睇下支那玩出咩花樣呀

亮劍啦屌你老母

.

.

快D出來摺被呀

4. 義和團2.0

中醫話打飛機太多會虧

咪偷多啲美國技術，
派多啲特務去美國，
送多啲政治獻金俾拜登和美國親共官員。

打得未呀
又打飛機？

Sir this way

貿易戰報復左未呀

9月8日出來遊行，美國旗海，美國國歌ready!

惡意干涉中國內政的霸權法案

我屌你老母 呢條係人地本國法律

高唱美國國歌。

快d快d

即係做啱咗

春袋已中

附加撤回條件：
香港實施真普選/直接民主

快啲！！！

人哋加關稅果陣夠咁講啦

用中共既錢還咗清朝既債先講野

來吧，誰怕誰

點樣全面法？條條例人地立嘅依家要收翻有乜問題

香港人快D去浸浸個twitter 留言

I am Hong konger please pass ASAP
We support you always .

We really need <Hong Kong Human Rights and Democracy Act > Please PASS it.

Don't Stop it. 🙏🙏🙏

Hong Kong Gov is LIAR. Please don't believe them.

@SpeakerPelosi
@realDonaldTrump
#freehongkong
#chinazi
#standwithhongkong
#EyeForHongkong
#FightForFreedom

中國開始驚了、又要亮劍

美國怕你有毛sir this way

絕對認同，全世界都等緊中共滅亡。
到時港人會被世界稱頌，
贏得全世界的尊重!
我哋要堅持啊！抗爭到底!

唔好，

唔報正契弟

蝗蟲生化攻擊

中共：一次過俾人揸兩個春袋 嗌下痛啫

先制裁黑警，之後再慶祝。

快啦
Be quick!

唔好鳩嗡啦， 做啦仆街

USA用本國法律對待香港完全係美國內政，
當然強國可以申請加入成為美國其中一個州，反正大部分強國人都極渴望成為美國人。

睇下有幾多人願意dum爛部iPhone

先慶祝一役 再一鼓作氣

有能力報復先算啦
貪污貪到cs
有冇多餘錢都係問題

多數咁講得姐係驚

等左好耐喇

請中國向行之有效的世界貿易組織投訴，不要被少數極端當權份子利用，做出破壞貿易秩序的行為。

好驚驚咁喎

唔洗通過先報復 而家就先下手為強啦

大陸人講野真係前言不對後語

美國充供晒資產就好笑
分分鐘仲有好大舊錢

亮劍

快撚D喇等咗好耐

後果自負？

環時認證，呢個係岩既方法

屌，班狗官好撚驚

支那亮劍？？
支那將所有美帝入口貨加50%稅
將所有係美帝既支那狗運番支那
凍結美帝係支那境內資產

報嘴炮，一日兩炮，打到你驚

中共惡意干涉美國內政

其實之後，香港可能反回2003年經濟？

文章指，美國現行的《香港政策法》，給予香港在經濟及金融等方面的優惠待遇，不是甚麼恩賜，雖然有利於香港及內地發展，但同樣有利於美國，並符合多方利益

那一邊廂 就講到東江屎水係恩典

有人淆底

人地美國立咩法係人地內部事業，你憑咩去干預美國？

全面報復
快啲召回攞咗美籍嘅強國人民
等佢哋唔好畀美帝利用

撒咩回 撒回左咪等同幫支共打貿易戰？凍結就差唔多

大陸都可以整一個羅省人權法案，大陸真係老L土。

呢步死棋係中共死棋

香港政策法係畀香港一個獨立關稅區既地位

即係要做
#Chinazi

BINGO!!

第一次咁樣講
真係好客氣
冇晒BINGO 字眼

凡事敵人反對的 我們應當擁護

Sir this way!

睇死佢得把口，咩都做唔到

Sir, this way!

長官這邊

侵侵：好驚呀 快啲啦

巧京京

你大我呀？

淆味濃

呢個法案好好~
大支持啦~

908，維園去美領

點報復? 你有籌碼咩? 稀土? 收皮啦!

老解個10分鐘落左10幾日都未到

含完又唔認, 要侵侵點名先肉酸啊嘛

本身都驚過唔到

推

知道831真相都唔肯企出黎既港鐵員工/知情人士 ,如果你睇緊呢個post

我話你知

件事過左之後，被自殺 被屈 屋企人被威脅既會係你

是撚但啦 次次都話報復

報復

驚啦
港豬愛好和平，但當豬群受威脅，會變晒做野豬

你估邊個驚？

中共你有冇咁怯啊
老美認真小小同你玩你就驚到係到亂吠，以為威脅到人中共冇咗老毛真係唔夠美國玩

黎香港屙屎呀？

美國:

這是美國內部事務，不到別國說三道四。煩請中方不要干涉美國內政。

快啦好撚驚呀

其實有幾多樣環球講完

希望可以取消每日150先

胡總編啲錢未走得哂? 乜咁驚驚呀

we will see

通過咗你都冇資源拎黎報復啦

好驚大陸報復呀
大家908千祈唔好參與遊行去美國領事館呀

幾乎係求饒既態度

同埋永遠唔敢點名侵侵同美國議員，淨係咁講政客

美國玩鳩啲強國留學生好似幫香港出氣咁，好撚正

唔開波正契弟啊喂

賣軍火都未驚，何況係通過一個小小法案！？

呢個正

啦啦聲摺好曬被先講啦

摺左廿幾年啦
摺撚完未

好驚

This way sir

沒收美國官員在中國資產

可以點反擊？
鎖國again?

食草啦

快通過

一班老人家星期日由東涌行入機場，
再機場行返去東涌，
真係唔係有好強大既愛心支持，
幾十歲點行

見到佢地，仲邊有藉口唔出去？！

快d
好驚呀

如何

屌，
回撚錯，想回守護孩子個post既

太眼訓，我都係去瞓

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降

✅ 唔識路就坐多幾轉車

✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

點報復?

胡總比19抽水之後連續兩日腦抽筋？

人哋俾優待你 唔該都無聲
人哋唔俾優待你 你發脾氣？

又幾符合中共一貫邏輯

依家既共產黨就好似當年清朝既慈禧
以為自己好撚勁 班義和團好打得
其實只係打飛機
最後得罪哂人 八國聯軍只會比人打到仆街

其實想知啲解放軍有冇實戰經驗
人地美軍實戰經驗豐富 我驚佢地未打就已經投晒降

禾巧驚牙

吠完未呀支那賤畜

世事都被你看透了

come on

[gold]

準備目擊史上第一單被告變原告

又係廢UP

點報？

報復？ 美國d大企業你地都唔比佢地入場玩 小企業又撤離緊
人地又唔會送仔女去中國做公民
憑乜春野報復 主客都未識分 自大既支那

解放軍近代最大型戰爭片段流出

所有中国人撤出美國？！

全面報復（口部）

支持與支共攬炒！

報復?
子女全部讀番中國大學?

敵人反對我擁護

支那狗驚到賴屎

急不及待想睇中国亮劍懲治洋鬼子了

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

又黎後果自負

最樣衰係以為好勁咁加人地關稅, 點知人地即晚跟你500萬, 仲大你3000萬, 即刻收皮, 其實佢究竟知唔知自己有幾多出口野係賣俾美國架...!?

文章指，美國現行的《香港政策法》，給予香港在經濟及金融等方面的優惠待遇，不是甚麼恩賜，雖然有利於香港及內地發展，但同樣有利於美國，並符合多方利益，只要稍微有點理性的人及國家，都不會惡意損害這個全球互惠互利的金融及經貿鏈。社評強調，中國的命運不會掌握在華盛頓的手中

正啊喂

運返自己個囡返黎先啦

對住陶傑碌柒咁 返到去就喊打喊殺